錯的時間對的人，對的時間錯的人

錯的時間對的人

對的時間錯的人

對的時間對的人

錯的時間錯的人

錯又對的時間對又錯的人

對又錯的時間錯又對的人

對又錯的時間對又錯的人

錯又對的時間錯又對的人

唔好拍囉 嘰嘰趷趷

點為之錯的時間
遇見對的人便是最對的時間

錯的時間對的人
就例如你係拍緊拖嘅
依個時候出現另一個他
所有嘢都好過現任 上進生性
而現任日日都頹廢mode on 打機冇工返日日問你拎錢
嗰個他好明顯係approach你
但基於你有仔 而唔可以再進一步行動 安守本份
所以錯過了那個他
利申 身邊有朋友發生咗了

好過上一任或者現任就係對的人？
好唔代表合適 對的人應該係指最合適？

睇返你當時嘅情況啦
就例如我上面講
一個上進一個頹廢
咁上進嗰個當然係對的人 都係啱你嘅人啦
只係基於身分同對愛情嘅尊重
拒絕那個他而已

源主